[真男人 型到爆] 王喜有話兒 請齊齊推哂同區所有建制入閘

請齊齊廣傳比身邊撐建制人士

自推十連 支持建制止暴制亂

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

支

持

香

港